Irene係我第一個戀上嘅kpop愛人

如果是真的話對kpop都冇咩希望

食屎啦

食屎拉

+1

真 未睇kpop都已經知有個南韓第一仙境❤️😳

仙女

想喊

係真唔係呀

你會唔會想像mama moo會咁閪人

Irene 係好人